子瑜隊友驚傳「曾接觸確診者」官方認TWICE全員檢測中

南韓女團twice中的台灣成員周子瑜，靠著甜美仙氣的外表，去年還獲選美國電影網站TC Candler公布「2019全球女星最美臉蛋」排行榜奪得冠軍。不料近日卻傳出其中一位日籍成員SANA曾與確診武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）的女星請夏密集接觸過，官方也證實目前全員都在接受檢測中。

▲TWICE日籍成員sana（左1）傳出與請夏接觸過。（圖／翻攝Mnet粉專）

根據南韓媒體報導，TWICE日籍成員sana6日曾與女歌手請夏密切接觸過，請夏7日確診，也因此sana所屬的團體TWICE成為高風險群，經紀公司JYP也在稍早證實7日下午整團都接受檢測，也會根據檢測結果遵守政府規則。有鑒於TWICE6日晚間才剛參加完南韓大型典禮MAMA，是否會造成大規模染疫，也成為全球關注焦點。

▲請夏證實確診。（圖／翻攝自請夏IG）

全隊一齊被深喉檢測

希望TWICE成隊死晒啦

你咩事?

佢哋兩個同埋另一個女團一齊食飯

全隊無事

死twice

新歌幾好聽

喊出黎

吉人天相

咪咁冷血

娛台班友真是無人性
口德-10分

張相咩事

直接講TWICE Sana唔得嘅
標題係要提子瑜 啲台媒唔悶嘅咩

導清不意外

台媒要打丁

不能只有我看見

仲有參加gugudan 生日party

我願意深喉檢測Sana

我都願意
肺炎也不怕

你咩2c

但我不願意

每深喉檢測Sana一次要折壽一天也不怕

守住長坂橋啊

你望住彩晚晚俾紋身佬深喉檢測

好波

紋身佬用紋身槍
完全開發

我身體檢測彩

我完全開發佢係為佢好

L你捉不到我吧(武肺)

字面2c

清好波

唔好搞咁多野喇

本身唱歌已經冇聲 假如真係中咗以後係咪摺得

最多跳唔多過1cm

人造人

??????

Twice 快啲死

米癲拉

請夏真係仆街黎

中哂都唔緊要啦
都唔係唱歌嘅

Sana呢隻臭雞真係冇好帶挈
琴日仲成隊一齊去mama 到時個個都中晒就好笑

印仔想比定深喉

睇錯全員確診中

很正

我願意免費幫佢哋檢測

呢d新聞唔使又係頭幾句吹奏下子瑜先入正題啊九唔撚柒搭八

我連有咩問題

樣衰咪係最大問題

支持人道毁滅